網民發起「終極和你Lunch」朗豪坊僅兩人響應

反修例示威至今已逾一年，政治風波尚未平息，今午(31日)再有網民發起「終極和你Lunch」示威活動，抗議831事件發生11個月。下午約1時，僅兩名示威者到達旺角朗豪坊商場4樓中庭位置，舉起象徵「五大訴求」的手勢。
參與者其後在商場內游走，在被指為「藍店」的食肆門外高叫口號。他們其後再沿扶手電梯到達地面，並沿彌敦道一路步行往港鐵太子站，沿途唱歌及叫口號，期間亦抗議近日有泛民立法會參選人被取消資格及學生動源（Studentlocalism）前成員涉違港區國安法被捕。
兩人其後步至港鐵太子站內，雙手合十悼念。他們返上地面時，被多名警員截查，警員亦在場拉起封鎖線。
其中一名藍衣示威者在獲放行後，續返回港鐵太子站內，期間間中有途人上前聲援，該名示威者又質問在場警員是否有「打過人」，他一度被帶入旺角警署，於數分鐘後步出獲放行。至下午2時許，在場示威者和平散去。

得2個毒撚咁勇

David

右邊嗰個有冇160cm

咁快負皮，你係咪右邊位手足

保命

好勇！但抗爭可以有不同形式，無需要被補而有機會坐終身。

尊敬但不認同

送頭都冇事，被無視

限聚令下, 一人代表一百萬人

一千萬+1

有3個就拉限聚

身高又關咩事

和你lunch已經變咗鳩嗚團2.0
變咗日常化都有嘅嘢，行過經過冇咩人理

咁都記得

係喎，識玩呀今次

限聚令，兩個冇事

手足好波

因為根本無人知

你地唔係笑9手足下話?

block 閪咗你又衝出黎
唯有叫多啲人block 你

agree

淆底就淆底啦撚樣，出條國安法成班就鳩縮，阿爺真係冇看錯你地，飯桶

FB一大堆人留言又撐又加油 結果得2條友

好撚柒

巴打你有份出去?

好撚嘔心呀 咪撚爺爺聲啦
香港人同支那無親架屌 你就唔知喇

睇返歷史
香港嘅存在仲耐撚過支那人民國架

條友一早block左

我覺得而家係最考驗我地耐性嘅時候
無活動真係唔緊要㗎大家都明係時候未到炸

what a joke

all of us

你係個兩個手足既其中一個？

Fail

最簡單既嘢偏偏冇人做

終極二人組

你都ON撚9, 人地肯出黎, 你仲評論佢身高

佢有無160我唔知
但你智商一定無60

笑撚死 兩條死毒撚

Respect連登冇人講好少人知啫

五毛放負撚死開

上班堆五毛食屎啦

推

好撚多五毛

知都無人出啦
成班熱潮已過就唔會出

佢兩位真係好勇氣同恆心
要嘲笑既應該係無去既人 而唔係 堅持去既人

所以話，港豬唔值得有民主
安安穩穩搵錢去下旅行咪算

un哥加油

感謝手足

un 腳哥好勇

我次次去都好仰慕佢

好撚慘 香港人有時有時真係自私到爆
多謝手足

低級攻擊

爺你老母，𠵱嫁好撚熟啊？

你咁高 你又唔出去?

乜都收晒去tg討論就預咗有呢啲情況

又係佢

低級到

人地企出嚟又要笑鳩人

笑乜撚嘢，廢物連登仔

David好勇

變返以前連高登果d網民發起活動

有2個算好啦，有年話向英國領事館拜年結果得1條友到場

返信和啦

怕俾人拉就認左佢算啦
勇武已經俾人拉曬準備上庭，剩返既都係廢柴

你自己咪無去囉，講呢d

咁你個柒頭要返邊

食屎啦五毛狗

你嚇到我下次唔敢出

死全家未

真係無人知

有咩好笑？
除左 PR 之外我諗唔到有咩人會推 post

天生既野高好撚威咩?

暫時交棒俾美國啦

你咪又係，抗乜鬼爭等移民啦

笑撚死笑手足俾人圍屌

唔准笑

李國永做搞手果啲活動不嬲得佢自己同佢個friend join
佢地都唔會預其他人join
點都好我都係欣賞·佢

矮都算，仲要戴個v煞面具。
中二病上腦咩

學左面條友正正常常咪幾好

變哂condom

其實小柒
因為條友好似未變聲，把聲又小學雞又唔洪亮，俾人感覺做緊馬嬲戲。

而家大國之間已鬥緊
人們可暫時不出來 不送頭

對唔住

選址朗豪坊已經好大問題

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

又係呢兩條友？
搵過第二個啦

ㄧ大班五毛 不推文就是了

輸了...

你老母就送（lin)頭

左邊嗰個男仔每次都有出黎

出左去就一定要俾人影到？低調？
你地唔敢出去唔代表無人出
到而家呢刻係仲有人出緊

樓主應該係狗

都仲有兩個咁多

成班可mark低

呢兩條友有白卡

Respect

屌你老母上面差唔多10隻5毛都得緊

黎緊

真

多到癲，不過有啲應該假膠

高過你已經夠啦

非法集結要有三個人以上

我冇出去和你lunch唔代表我放棄抗爭
係因為要回一回氣啫

藍絲上連登做乜撚？

其實真係要認清現實, 本地抗爭階段已經完結, 宜家已經去到國際層面
最好既抗爭就係將香港空殼化, 人材同錢都走, 留番d廢老同新移民係度

你落去同周梓樂講

咁你話乜人姐？

唔願面對事實

你係邊呀？咪又係坐屋企嘆冷氣等港共玩你屎忽

on9

Respect
Pr公司post就咪撚推啦

你地做咩笑鳩手足

屌你老母 笑手足
Blocked

我淨係知有2個比人影到姐
你出去做咩? 食飯行街?

其實你想點撚樣原來係五毛開post

多謝手足

笑乜撚，人地鍾意關你撚事
好過你係咁喺屋企涼冷氣乜都唔做。

樓上一堆block

起底後，一係就非p牌但空白ac，一係就上年六月後冇出過post，一堆垃圾

侏儒症唔畀係黃?

人哋比你呢啲冷氣軍師，更加應該更加有資格自稱手足一百萬倍

兒登有好多覺醒撚話選舉無用乜乜，你地仲做黎托咩。點知次次都係見得David最多，班覺醒撚係邊？

左邊嗰個好熟口面，成日都上報，好似係議員助理

香港人輸哂啦
快d移民走人

屌你老母

仲以為又有人炒iPhone

毒到仆街 右邊150cm白襪仔
番屋企玩高達啦

建議左但冇人理

有冇專重過手足？

完全唔知有呢件事

二百萬人死剩兩個

兒登仔又要同你講做過啲咩？
有成大班手足都無上過鏡啦，係咪代表無做過野
不過冷氣軍師就真係無做過野既